講真, 多一百萬盒口罩都唔夠供應!

全香港700萬人, 個個都要貨, 而且而家唔同一個星期前, 有貨既話都會盡買, 每個家庭都入定4-5盒睇門口。
政府死都唔封關, 呢個疫症起碼燒到4/5月, 黎緊呢兩日大撚把大陸人送黎香港

屈記4000盒口罩, 個個通頂派, 開門一分鐘賣哂, 比一百萬盒你兩三日就清哂

而且未計大陸人落黎搶, 政府部門需求仲要好大..

認清因果
唔封關
俾一千個口罩你都冇用！

而家人心惶惶,政府又廢, 有貨又唔拎出黎, 做香港人真係慘

全面停工停課
減低口罩需求量

真
供應750萬都有小小難度
要供應CLS 14億.............
唉......
同樓市一撚樣

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

仲話每日150

暫時香港未出現社區爆發, 只要唔放人入黎就唔需要咁多口罩, 一日個關口係通既就多多口罩都唔會夠用

咩7都係剛需,私樓係公屋係
你老尾, 口罩洗手液迪露都剛需
香港又話係國際城市, 你老母

本地700萬人都唔夠分 醫院前線政府工起碼要預多1個月存貨
聽日送多100萬盒都唔會分到

已經唔計全球都搶緊貨, 日本台灣大陸多多都要

冇人回。。。推下先

如果空氣傳十萬億個都無用，金手指都無用